［遍地開花］ 醫管局及衞生署醫護人員給香港人的公開信

一封醫管局及衞生署醫護人員給香港人的公開信

各位香港市民：

過去三星期，大量香港市民堅定向政府積極表達因為反對《逃犯條例》修訂引申的訴求，體現了他們對香港的熱情和承擔。

然而，特首林鄭月娥不但沒有正面回應市民提出的五大訴求，企圖以修例工作已「壽終正寢」混淆視聽，更無視各方警告，縱容警方以濫權暴力欺壓市民。這絕對是局勢不斷升溫的根本原因。

7月21日晩上，元朗有大批不知名的白衫暴徒漠視法紀，以極其暴力和血腥的手段，使用足以致命的武器圍毆和攻擊市民和前線記者，我們對此感到非常痛心和難過。如此暴行令人髮指，應予以最強烈的譴責。

從大量媒介紀實所見，警方不但沒有採取積極行動保護市民，甚至冷漠回應市民報案，更有警局關閘處理，任由白衣暴徒蓄意毆打手無寸鐵的市民，我們極為不解和憤概。作為公僕，警方實在有負市民期望，違反公職人員行為表現，應當予以譴責以正視聽。

更令人難過的是行政長官林鄭月娥翌日向傳媒交代上述事件時表示一個國徽象徵遠比香港人的人身安全更為重要，同時企圖淡化元朗暴力襲擊事件中警方公職失當的事實。當一個地方政府團隊竟然沒有將市民的生命安全列作首要考慮，究其原因是為人民服務，抑或為政權服務？

林鄭月娥應該明白，民怨的根源在於她一連串的錯誤決定；她更應該明白，行政長官應站在香港人的一邊，為港人據理力爭。

任何一個負責任的政府都不應逃避責任，置市民安危於不顧，視民意為草芥。這樣做不單對解決目前的狀況毫無裨益，更會帶來不可逆轉的嚴重後果，亦令我們一眾公營機構人員及公僕蒙羞。

就此，我們強烈呼籲政府嚴肅跟進和秉公調查7月21日於元朗發生的暴力襲擊事件，全力緝拿暴徒歸案。行政長官更應首要顧念港人安危，從速正面回應民眾的五大訴求，尤其是撤回條例和成立獨立調查委員會的訴求，以息民怨。同時，相關主要官員應問責下台，承擔政治責任和後果。

此外，我們亦懇請大家珍惜寶貴的生命，於危難中互相扶持。任何人士如受持續情緒困擾，請立即求助。

各位香港人，我們會在各自崗位努力，竭力盡己所能恪守專業，救死扶傷。祝福受傷的市民早日康復，回復身心健康。

一群醫管局及衞生署醫護人員敬上

光復香港，時代革命。

出書未 今次真係史無前例

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

PUSH

五大訴求•不撤不散•香港加油！

推

Push

光復香港 時代革命

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

留名

光復香港！時代革命！

無懼白色恐怖 7.27元朗見
香港人加油！

加油

手殘漏咗幾個兄弟

push

ho ball

多謝你地

究竟head office有幾多人呢

光復香港 時代革命！

重申五大訴求，缺一不可
一、撤回逃犯條例
二、撤回暴動定義
三、撤回所有抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、立即實行雙普選

歡迎更多同仁繼續post相支持
聽日見！
多謝連登！

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油